有冇人成日見到d吸引嘅標題，之後...

<壹>

原來係講估台d post，攪到我褲都除埋，對住d字打飛機。

lm

原來有人都同我一樣